【公審大陸仔】今日港大靜坐取消 星期日直搗研究生會！

今日港大靜坐取消！！！

主要目的 星期日一點半研究生會同煮死大陸撕紙狗

行動詳情睇#2
其他U嘅睇#3

佢嚴重破壞香港大學言論自由
2018-2019年度研究生會會員及校友部部長 Harry Zhige Yu
呢條蛋散當晚吹雞叫人撕紙

延伸閱讀-其他撕紙狗：
港大今晚九點求救！！！！！！！

昨日港大集會有關人士表示，為咗比大家養精蓄銳，星期六黑衣靜坐將會取消，星期日集中火力全力對付嚴重赤化之研究生會。
圍堵研究生堂反赤化行動
日期：七月十四日（日）
時間：下午一時三十分
地點：香港大學研究生堂

星期日目標：完全解散香港大學研究生會

原因：
1. 是次週年大會
不合憲
2. 研究生會不在香港大學之statute內，沒有合理理由要求研究生學生成為必然會員，收集學生資料。
3. 新憲章存在大量問題。
4. 消息指以往幹事涉嫌挪用公款。
5. 會員合理提出motion，但研究生會批評該會員干涉內政干預。

相關資料：

由34:43開始睇PGSA修憲關注組同學發言

延伸閱讀：
港大研究生會修憲風波 會員舊生發聲明批大會違憲促道歉

研究生會疑淪中國生學生會 潛在問題越揭越多

號外：大學內張貼反送中資訊有成效 各大學可以此作參考

為左重奪一大威名，港大同學連日在校內張貼反送中相關宣傳品，今日更翻新學生會大樓，堅持「貼爆佢，往死裡貼！」原則，目標塞爆SU building。

由於海報以簡體字及毛語錄為主，成功吸引內地遊客目光，更有內地遊客向學生詢問反送中詳情。當然亦有英文版。

大學校舍為內地旅客熱門旅遊景點，基於遍地開花原則，歡迎各大院校學生自發到校園內「貼撚爆佢！」，一同爭奪【一大】威名。

工程尚未完成，但成效顯著。

可以舉報共諜同各國大使館舉報

推

做得好港大好波

東北狗真係有樣睇

各有各做 港大人公審完大陸狗會去野餐

山城大學嘅朋友睇睇呢邊

一大同樣重要呀，清

我冇嘢講

港大加油

其他u研究生會有冇類似問題？

返去痴爆佢

今日聽日返去re-u喇

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

呢個好緊要 推

非kongU仔可唔可以去？

非kongU仔請支持沙田遊行 你嘅心意我哋收到

其他大學嘅朋友睇睇 #3

Push

Kong u同學加油

推爆佢

HKU巴打加油

我冇嘢講
我要見律師

支持友校振興一大

HKU! We are here!
Where are you? HKU!
Working hard and playing hard in H- K- HKU!
You and I will never fall for we belong to
HKU! HKU! HKU!

睇睇#3搵同學一齊搞

推到大陸仔收皮

呢個

張翔條仆街有回應未?

Up Kong U 仔加油

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

煮撚死佢 推到佢返清大讀啦 香港唔撚柒岩佢

佢話左會公開forum 詳情等緊

屌爆佢老母閪

屌你班大陸閪真係好柒
開嗰AGM都開得柒過人 又唔夠7日又過撚曬限期

加油！推！推！推！
辛苦曬HKU巴絲打！

借位推推
【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

幫推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

支那豬自己無民主自由
嚟到香港仲話讀到MASTER PHD
都咁撚無腦

係時候同佢哋清清腦！

推到佢收皮

叫佢死返支那
btw一切小心

幫手推

推爆佢老母個閪

push

Pish

推！！！推到班大陸人死返支那讀

一大

利申：科大仔

加油呀同學

推！

推 我哋係一大呀屌

成班大陸仔唔撚識飲水思源!
唔係我哋香港人俾個大學學位你班大陸仔讀, 你們都完蛋了! 哪有得離開地獄鬼國, 跑向自由國度? 喺我哋地頭搞事, 仲想消滅當地人文化!

推。正一仆街，成日想雀巢鳩佔

讀緊Phd都咁嘅思維? 真係影衰HKU!

趕佢地出港大

留明

Hku唔努力 一定唔會畀科大追上

成班都係支那蝗？

推，應該

佢地去到邊都一向係咁

幫推！

大陸狗躝返大陸啦

貼爆佢！

中大咩聲氣都無

計埋taught master 香港人應該夠數
有無計仔整個議程踢條大陸西落台？

可惜我畢咗業，否則一定來投票

加油

太空人表示支持

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Hku

Dismiss the postgrad institution

支那人真係冇一個係無辜

貼撚滿佢!! 往死裏貼!!!

貼得好

大陸撕紙狗

Push!

聽日有事去唔到，想知可唔可以授權個同學幫我投？

幫手推番有用post

做研究生都貪污

點解 account 都有 PhD

強國優良傳統，你識啲咩

人地都剩係當香港跳板 搞親人就唔好啦

可以食住個勢去清理埋

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

求city 都做一做

啱啦 睇班內地生唔順眼好撚耐 屌你老母行入港大 一半人講普通話

狗改不了吃屎
推

send to all accounting firms report his behaviour

推！自己學校自己救！

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

我建議可以 準備定啲影片（黑警、撕紙暴民）
到時比佢睇 再叫佢回應！

港大

翻大陸就唔洗用繁體字，唔好黎香港讀書

港大人 要推冧佢個會呀 大家加油

推呀 大家一齊集氣

好撚煩囉 啲死人大陸仔
屌你老母讀書就安安靜靜讀喇 讀撚完死返去你地個互射共榮圈喇 屌 又唔係本地人 本地大學點做都有你份理 煩唔撚煩啊

支那狗

繁體字真係要企硬！質問佢地憑咩係香港唔用繁體字！

推到佢畀人踢出校

一早應該解散研究生會啦

Ok

屌你老母支那仔 唔好比佢取消繁體字條文

利申唔係讀一大都想一大保留優良嘅傳統

唔清楚 問問pgsa修憲關注組

撐港大，撐正體字

沙田呢咁？

我哋屌完pgsa就去沙田！

港大中大學生會幾時請辛灝年教授嚟香港演講支點班大陸學生

會到場支持

落嚟搶我地資源 仲要咁惡 要我地就番佢
自己大學自己救

grad house 探下佢地

有機會係共狗... 一般大陸仔會有咁積極？

非常好

咁先有衝擊力

呢條友睇怕都係共青團

PUSH

Load左陣先記得
巨O

推！
好心佢地留係香港讀書就咪撚搞咁多嘢啦屌佢地老母
仲要香港人就你地班大陸閪
要簡體字就唔該死返去你哋嘅地頭讀書

一齊dem

一齊努力 開佢老母花

ppp

我要投訴,我要投票

師弟妹記住

班友係黎搶你資源 學位 hall位
仲要食碗面反碗底

集中火力搞要搞既做要做既
班友可以做既就係不停spin
唔夠你講
就話你蝦佢
屈你係施害者
依家係個张翔不分青紅皂白
同你班pg仔搞事先

冇咩咪叫佢死番上去
咁鐘意動員
大家交流下囉
記住唔好打交

相由心生

。。。。

好L樣衰

李鵬私生子黎架？

好波我校

光復港大

我地普通市民有咩可以幫手

港大生唔係唔出黎呀？

推post 去沙田 多謝

有冇人知聽日返去開agm係兩點到幾多點？

一齊推呢個
[現場1230] 上水即時 隨時update

On9 p牌

去沙田

港大人聽日見

【上水攻略】今日踢唔踢喼好？

叫班大陸仔一齊痴大字報囉

支共無孔不入 同學加油

推撚死個大陸間諜

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

北人個樣7下7下，真係好易分

十萬火急：唔可以俾班內地研究生刪除繁體條文 我哋急要人！！！！

大家推埋呢邊

push!